拋下磚講下fight club

david fincher既神作 對materialism既大大力批判
18年後再睇都依然鞭鞭有力
由嗰時已經好鐘意edward norton

呢句真係冇得輸

You do not talk about fight club

中學老豆介紹我睇 係第一套我認真去研究去諗而唔係睇完就算嘅戲

個橋段真係世界級 唔到最尾唔知真實係點 雖然中後段都估到吓

後尾先知原來成套戲都有random閃過0點幾秒嘅奇怪畫面

劇力萬鈞之餘好有深度 真係神作

你對腳係空中，你個頭係地下
試下佢～轉下佢～正！

major tom#happy
巴打係湯告老師既fans?

橋段勁都不在話下 最強係佢好多入心入肺既經典台詞可以令你周不時諗下佢個idea

first rule of fight club is, you do not talk about fight club

呢套野啲金句多到

Btw勁鐘意呢幕

神級

好多人依家睇之前已經知佢大約講咩同個twist 位係邊
其實好晒料

呢套睇我左6,7次
無論藝術同技術含量都好高

反社會戲既極致

對白有力又充滿爆炸感

Fight club 攪到我睇其他戲 一見到主角奇奇怪怪 就覺得佢有精神分裂

唔關湯佬事 係Bowie嘅Space Oddity

我係自此見親Norton嘅角色都會覺得佢係奇怪

佢係american history x勁型

我都覺得佢幾型仔

We’re the middle children of history, man. No purpose or place. We have no Great War. No Great Depression. Our Great War’s a spiritual war… our Great Depression is our lives. We’ve all been raised on television to believe that one day we’d all be millionaires, and movie gods, and rock stars. But we won’t. And we’re slowly learning that fact. And we’re very, very pissed off.

Fight Club

我有份演出

有無CHING睇過fight club 2?

無睇過

Only after disaster can we be resurrected. It's only after you've lost everything that you're free to do anything.Nothing is static, everything is evolving, everything is falling apart.
做人座右銘

Bomb something

有興趣可以買黎睇下，只有漫畫版，無小說

其實可行，係香港整幾單大爆炸，一定股市大跌，世界大亂，到時可能買到樓
頭盔：純FF，唔鼓勵犯法行為